強烈建議香港關閉海洋公園，迪士尼樂園，及邊境，停止蔓延落去

今次澳門都做得緊過我地香港，我地班政府官員究竟唸緊咩？

而家連大陸佢自己都要關閉！

我地香港呢？總要港珠澳免費行，海洋公園總可以指定人士免費入

香港班政府官員想要番d好感就做下嘢啦！

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group